除左ARK系列仲有邊隻美股係無股息稅

如題

冇收到稅 ？

係呀

以為抽咗三成

佢派capital gain, 唔係派dividend income先無稅

本身d公司派比ark已抽左一轉

巴群

ADR 咪冇股息稅，例如TSM,BP

TSM點會無 ，台灣收21%

點解我扣左

我arkk每股收1.58，有冇扣到税？

CS有扣喎

點解我張月結單冇寫扣左

FT 有收税

我都係 futu

牛牛我都係收2.045

牛牛唔扣

計計埋埋息率有幾多？
用Arkk 收息諗唔諗得過？
反正我都係長擺..

都話2.045...... futu牛牛

FT係firstrade喎

日日都派息

契媽私吞完我d息又收我管理費

落街食譚仔都見阿姐講TESLA

買ARKK收息
你都係買公用股好過

我用耀才, ARKK 實收1.556...
大家都係實收2.045?

美股有咩好推介

咁你咪唔好買

Firstrade呀 睇月結單有扣稅

rds.b無 rds.a就有

即係暫時只係FUTU 同埋 SOFI 係冇扣稅?

巴打你扣個稅係幾多? 係咪個 shortterm capital gains 先扣而 longterm capital gains 冇扣

佢係咪直接比粒net數你

Long term 0%
Short term 30%

我用耀才都係
頂, 連sofi 都冇稅

唔係掛，但我apple 派息佢又有寫扣稅，我打去問下先

黎黎去去都係呢幾隻
TSM ARKK VOO QQQ

CS 1.556